Jennie機場時尚被笑「像傑尼龜」本人也爆笑！ 網一看照片：一模一樣

南韓女團BLACKPINK成員Jennie擁有高人氣，有著亮眼外貌及高冷氣質，一直以來都是時尚界的寵兒，代言也一個接過一個。她和團員們8日結束海外行程歸國，穿著經常成為熱門話題的她，這次的「機場時尚」照片曝光後，也引起了網友的熱烈討論。

▲Jennie有著亮眼外貌及高冷氣質，是時尚界的寵兒。（圖／翻攝Jennie IG）

BLACKPINK於8日結束在日本名古屋的行程回國，在仁川機場時來了大批媒體及粉絲接機，其中Jennie一身白色休閒裝，上衣選擇了一件短版連帽長袖T恤，露出小蠻腰，頭髮隨意的綁起來，配上一副長型的墨鏡，隨興的裝扮依然穿出了自己的風格。

Jennie在仁川機場入境時，現場有粉絲說她「造型很像傑尼龜」，逗得她笑開懷，照片上傳後，也有粉絲附和「好可愛！是人間傑尼龜」、「真的一模一樣」、「太像了吧」、「原來Jennie是烏龜相不是貓相」，也有粉絲讚嘆她「身材真的很好」、「時尚的完成在於臉」。

▲Jennie造型被粉絲笑稱很像神奇寶貝的傑尼龜。（圖／取自推特／rubyjein、1996_04_03_）

▲Jennie聽到粉絲說自己像傑尼龜後笑出來。（圖／取自臉書／아이돌 이슈）

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

點着都係靚女feel

車厘龜反白眼

想被她用水槍絕招噴射

QQ

我炒飯老闆娘

牙珍好能qq...

kpop界第一女神
沒有之一

其本d人盲反...
成班cut人地角度最差果幾張相就話人醜 自欺欺人

豬能到咁都女神

qq

想同佢sex...

收聲啦

Jenjen好撚正

食屎啦，恰9Lisa

Bp的毒瘤

弱智先反牙珍

Jennie一睇就知好淫

屌你咪撚侮辱我金鍾炫啦

G

再黑唔客氣

人盡

kai食過Krystal jennie
so krystal=Jennie